糧食普查在即！上海糧倉突發大火 連燒數小時未撲滅

唔啱數，就

聽晚7點愛丁堡見
哀悼香港人道災難

由於明日主題為哀悼
請各位穿黑衫到場以示哀悼

面對社署打壓 我地更要齊心

手土

上年定前年都燒過，唔記得是咪上海

Source

呢招真係玩二千年都仲work

大饑荒嘅預兆

出處？